---
title: rubrik Cermin
date: 2012-07-27
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juli_27_2012_-_Cermin_2.jpg](/uploads/200px-Juli_27_2012_-_Cermin_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juli_27_2012_-_Cermin_3.jpg](/uploads/200px-Juli_27_2012_-_Cermin_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : rubrik Cermin: Seks dan Gender 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Fitri](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Fitri)

**Ringkasan**  
* Rubrik Cermin kali ini tentang seks dan gender dengan pembicara dari Perempuan Mahardhika Medan
